Посижу на диванчиках на первом, отдохну.
Может, сходить в муз. клуб: поиграть в настольный теннис.
Может, сходить в муз. клуб: послушать хорошую музыку.
В буфете вроде продают мороженное, почему бы не купить.